sim卡插router收得好差 點搞？

之前搬去村屋 寬頻得pccw
但已經無曬線 唯有買張sim卡插router做wifi
3台 4.5G 無限任用
果陣都收得好好

後尾搬左去市中心 就收得2格
手機連個router 睇1080p都唔太load到
但張卡插番落電話 又收番爆格
Router用緊TP link
有無知點解
唔該曬

但之前tp link都收得好好
你話sim卡？3台呀

引哂d sale狗出黎

我用緊NETGEAR 既M1
用CSL加用量王
平時有5X-6X mpbs

之前係ROUTER個POST問過佢話依家除左NETGEAR隻M1
其他都好似行唔曬4G

我換左3隻ROUTER先去到依個SPEED 之前都係3X到頂